Youtuber Sunny 表態反對逃犯條例

仲作埋歌 希望佢可以影響到佢班小學雞觀眾
唔好比而家啲小學仆街老師洗腦

呢啲時勢宣傳真係簡單 拍條片表個態好過俾錢宣傳

叫埋佢幫手拍片呀 有份出鏡既表態啦
一個都唔好放過呀

作為一個香港人，佢值得尊敬；但作為youtuber，佢啲片我真係不了。呢到大把人笑過佢，宣傳到啲咩同埋一個叫半個娛樂業嘅人講政治有咩簡單，真係零風險咩師傅

人地做就叫簡單宣傳

咁簡單又唔見呀达哥做

事實證明依條垃圾係依道有好多小學雞fan屎
已經睇到N個宣傳post

日日有人提林鄭 唔通又係林鄭fabs?

人地做：剩機宣傳
達哥做：無job 接無飯開你負責？